一場親戚封得廿蚊利是真係好肉酸

我同樓下看更有乜分別

屌你，我個邊俾10蚊

乞衣都不如

你窮姐

唔係俾朱古力金幣都還得神落

十蚊一封已經習慣 有廿蚊我已經當自己贏咗
你都未試過 成疊都係10蚊

我幾年前團拜飲茶
夜晚拆嚟睇幾多錢
五六家人夾埋先120蚊
之後都無再去

10蚊20蚊證明我同陌生人無分別 仲話親戚一場⋯

親戚最少都一千啦

收過兩蚊銀點睇

拎去掟龜

封10蚊個啲唔覺樣衰架咩

同一個親戚，由我有記憶以嚟，佢都係封十蚊。不過同樣地我阿媽都係咁多年都係封廿蚊。

舅母封開10蚊 有年比舅父發現左就鬧
然後加到20蚊一封

嘩屌你加咗成倍咁大方
成廿蚊咁多要用幾耐先用得晒

真係睇你身邊咩人
我除左一個親戚係封死二十之外其餘都好啲

但我識個中學同學番大陸拜年 一開啲好多唔係五就係十

老逢比你架？
「一場親戚」 咁除左新年會拜年見下外 平時有咩交流啊？ 你老豆老母有恩於佢地啊？

利是本意只係長輩比後輩既一份祝福

等你班小朋友將來要比利是果陣 睇下又比幾多錢一封囉

1000蚊

越南盾